美參議員：商務部放生中興，中国當美國契弟咋！

Marco Rubio
@marcorubio
·
26 Jul
.@CommerceGov does #China a favor & reverses ban on ⁩#ZTE buying chips from Qualcomm. And how did China return the favor? By blocking Qualcomm deal with NXP despite the begging & pleading from @USTreasury⁩ & Commerce Dept. We should reimpose ZTE ban.

Qualcomm Abandons NXP Deal Amid U.S.-China Tensions

不用分那麼細

大家都係俄佬契弟

侵呢招又係咩計？

收到錢契弟咪契弟囉
拎d錢補貼農民 下次大選又贏

搞到Qualcomm買唔撚到NXP